有feel即係點？

有無手足可以講下

即是想屌

會肯俾你屌

好多人我都想屌架喎

如果係我對佢呢

即係你對好多人有feel

會成日諗起佢
ff同佢一齊既情景

畀人打下咪知

見到對方會覺得好sweet

見到面會怕醜 相處會小心翼翼